我決定成立「港島西共産黨」

有支持者?